中西區大學選區侯選人陳捷貴：值得支持警察濫捕

由42:50去睇
同區侯選人有歐頌賢 任嘉兒

一票不投民賤聯

半山唯一建制議員，真係半山之恥

係半山區奶左廿年共

斬樹貴

半山區大撚把藍屍